董建華: 跌倒驚動在台灣及美國的妹妹 指邵逸夫當時是第一個對他說要做特首的人

《頭條日報》今日報道，日前跌倒的董建華昨與部份傳媒高層會晤時自稱「一切安好」，認為外界毋須對他跌倒一事有過大反應，又稱該「小事」驚動了他在台灣及美國的妹妹，急急致電查詢他的情況。

該報道又指，05年以「腳痛」為由提早下台的董建華，憶述自己出任特首前，「六叔」邵逸夫曾給他健康錦囊，就是要睡得好和多做運動，還教他每早在床上做抬腿動作，他亦因此做了很多年，所以他「腳力好好」，跌倒後很快就能站起來。董又指，邵逸夫當時是第一個對他說，他是要做特首的人，董笑說：「我當時都唔知佢點解咁講。」

對於北京官員近日聲稱香港選舉已被港獨分子滲透，故此要透過修例堵塞選舉「漏洞」，港台今午指，董建華認為香港的選舉最重要是「贏得老百姓的心」，認為主張港獨「沒有市場」。至於今年9月能否如期舉行立法會換屆選舉，董說不用猜測太多，「因為病毒一來，甚麼也無法預計」，未知是否「預告」政府會再次借疫情押後選舉。

董又指，香港長遠目標方面是要有所準備，「乘國家發展的順風車」，又指新加坡發展已遠超香港，香港要奮力追上，「需要執行力強的管治」。

點解妹妹做台灣人唔做祖國人，係咪做間諜？

家人全在外國

屌，只睇keyword , 董建華 台灣 美國
以為有人評佢一跌就跌走台灣國同美國特區

又幻想香港可以經濟上變第二個新加坡

睇片，跌完似有幾秒無知覺

老懵董係咪以美國為首嘅外國勢力同台獨分子派嚟嘅間諜？

點解唔係中國生活，要喺美國生活
仲要係強調美台兩地
愛國情懷呢
呢個時候又唔見撚咗

台灣妹妹蔡英文，美國妹妹Pelosi

細佬買倫敦寫字樓
妹妹住台灣美國

咁幾時去搵邵逸夫？

諗深一層佢可能都係為咗佢啲家屬而被迫留喺中共做佢哋嘅走狗